[揭幕戰日程+登登NBA Live18封面]2017-2018 NBA季前討論區（38）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

冇人既

推

有無人同我一樣咁憎雷霸龍？

據報導，資深NBA記者Peter Vecsey透露，Kyrie Irving希望今年夏天加盟快艇，下賽季在洛杉磯打球。Vecsey還表示Irving熱愛洛杉磯，今年夏天他就一直在那裡進行訓練。

lm

禾留個名刀特別有清泉feel

有無人玩完live 18 demo？

hk ps store有得down?

等報告

G持

原來已經一個月啦

Kobe x Kyrie

幾型啵

曼巴精神

做乜今年啲新仔咁似初中生

港服PSN應該冇 轉用美國account先搵到

美國都唔見有

我用電腦上ps store搵再隊個download queue落ps4度

千雪

琴日咪話左mj唔忌才，kd唔仆街，保雲無攝腳囉屌

老天應同

刑天講兩句

美國psn既話去ps store search nba live18 然後入去就可以down demo

NBA live 有咩mode好玩而家
幾年無追過

幼齒

據報導，湖人27號新秀Kyle Kuzma 在2K18中的能力值是72，與熱火14號新秀Edrice Adebayo持平。《湖人國度》專欄作家Drew Garrison發表評論稱：Kuzma的三分球評分絕對沒有比Stephen Curry低的理由。

在已經公布的新秀球員能力值中，狀元Markelle Fultz和榜眼Lonzo Ball都是80，太陽4號秀Josh Jackson是78，小牛9號秀Dennis Smith Jr.是76，熱火14號新秀Adebayo是72，所以Kuzma的能力值能達到72，這也算得上是對他的肯定了。

而《湖人國度》專欄作家Drew Garrison更是發表了這個觀點：「72這個能力值對任何人來說都沒有多大的關係，只要Kuzma能夠在外線投進三分球就可以了。如果我們足夠誠實的話，他的三分球評價絕對沒有比Stephen Curry低的理由。」

據《邁阿密先驅報》報導，Dion Waiters表示他不反對Kyrie Irving加盟邁阿密熱火，只要確保他自己也是球隊領袖之一就行。他表示這並非自大，而是一種信念。此外，對於Irving想離開克里夫蘭騎士，Waiters並不驚訝，因為他是過來人。

「這（指Irving加盟熱火）會對球隊有幫助，我不反對，」Waiters說，「只要能確保我也是球隊領袖之一就行了。」

互相搶球權既後場

kI走就係想做大佬

即將極度反對

佢兩個唔係夾過然後侍應走左咩

就係夾唔到咪賣鬼走侍仔
好記得有次侍仔狂拍手叫我皇比波佢
點知我皇So都唔So佢

JJ同DSJ應該調轉
同埋今季好似咁高評分嘅

新秀大年

大年

抄禾=.=

你以為你邊個

ingram 76

小學雞唔夠講發晦氣

西書算係有免死金牌既球員

冇球品行為，結果比人話係真性情
刷籃板刷出面，有哂片做證明
刷三雙刷出面，有數據證明埋刷第10個助攻果陣刷到癲
西決打勇士打得差，結果個個大力屌kd廢，勁輕力屌wb

有d算係大佬二佬既關係
大果個實比人屌得金d
加上上年比kd飛起
有小小受害者既感覺比左大家,加返d可憐分
果年西決真係差小小
其實直到而加我覺得當湧齊腳都可以壓撚住湧黎打真係得果年既雷
係最後d自爆to真係7到上心口

最叻你啦，唔講以為講贏左有錢收
同小學雞都有得嘈咁你都差唔多水平姐

喂點者
點樣馬後炮喂
快d講黎聽下
大巴大巴車落占狗度真係爽yy

球隊大佬比人屌得甘，當然正常
但身為二弟，比人屌得少到過份
有ｄ仲吹到wb打得好過kd

唔明你呢種1999既風格
如果唔知應該點回應，一係潛，一係認柒咪算

我覺得忌才咪忌才
正如你覺得人仆唔仆街一樣咁主觀姐
反正都係唔理性啦，講黎講去三幅屁

自己唔理性鳩up又想拉埋人落水
我唔同你呀我有圖證明
你就靠自己鳩up屈鳩人馬後炮
而加個論據比人推反就話我覺得忌才咪忌才

其實佢而加應該套用返佢果句
縮返入佢老母個閪度咪算

但以MVP嚟講，我覺得佢算係呢幾年最受質疑

唔止呢幾年啦

Kd係邊個位好過Wb? 做25？

76人新秀Fultz被問及Kobe和LBJ誰更優秀時表示：「 我覺得Kobe更為出色，他是最接近Jordan的球員。總冠軍數量確實很重要，如果你再看看Kobe所取得的成就，就簡直令人難以置信。LBJ的地位有目共睹，LBJ可以贏得更多的總冠軍戒指，他是一位偉大的球員，也是當今NBA最好的球員。」

牙豬先應該去潮

得啦我柒，淨係屌馬唔馬後炮你都屌到口臭，
幾時推翻埋忌才？我想柒多次

據資深NBA記者Adrian Wojnarowski透露，由於Knicks與Rockets就交易Carmelo Anthony的談判已停滯不前，另一邊的Trail Blazers則積極交涉，他們兩位當家球星C.J. McCollum及Damian Lillard也主動招攬Carmelo Anthony，這讓Trail Blazers有機會成為得到Carmelo Anthony的黑馬。

臭閪撚會再有冠咩，永遠排強姦犯後面

屌得少既原因只係因為WB仲係到
如果KD仲係到 一定會多返人屌WB

KD都carry得佢耐啦，上腦龜關鍵時刻鳩打

但係認真佢地咁多年都爭啲爭啲咁，換環境對兩個都係好事，只係KD換左個舒適圈就實俾人屌死架啦

佢出少兩句聲一定比人屌少好多

咪推翻左你囉仲想柒多次

無睇po sor
你話乜話？ 72勝之後講左無ring=無用 所以無忌才？

每當唔係好記得佢個時就出現返

邊條on9仔拎馬後炮黎證mj忌才先
咁個馬後炮比人大巴大巴推翻左
mj仲點忌才？
你仲想柒多幾多次

我係話佢打之前恭喜人打之後撚人馬後炮，話佢之後撚人co-owner喎，你推翻左馬後炮，但佢的確係salty係忌才啊，咁你到底想推翻馬後炮定忌才？ 兩樣野黎好冇？
Btw強姦犯個下又無視左啊？

兩樣野黎你開頭就唔洗用馬後炮黎話佢忌才啦
而加比人推翻左就話係兩樣野

於是，在新秀合影中，Lonzo成了站在主位拿球的人，這多少讓人感到意外。Fultz站在他身邊，看著鏡頭的表情也特別亮眼，彷彿要立刻翻白眼一樣。

會受傷，不了

想問下10月5深圳季前賽賣曬飛未

即係你一開始你既邏輯覺得馬後炮等如忌才？而且我無咁講過，我話佢撚人先係忌才。明唔明？
btw強姦犯個下你肯駁未？

心諗屌你老母點解唔係我揸波波

富囝心諗me 明明係狀元 又靚仔過佢 點解唔係我

你問你自己啦邏輯
一開始你自己拎馬後炮黎支持你話佢忌才既講法丫麻on9仔
唔關事你無啦啦講馬後炮把撚咩
柒撚左又想話唔關事
呢度都未講完你咁急想轉移視線去高比做咩者
我想睇你繼續死撐繼續柒呀

牙富靚仔過波

審美眼光唔同，唔好咁

直頭盲

Kawahi 96 。。。

垃圾體系球員

好耐冇入黎
又開火

幾時話過馬後炮所以係忌才，從來都係話佢撚人話鳩人所以忌才，佢唔係馬後炮但佢有無撚人先
依家似你理解錯屈得就屈喎

Curry 94

兩個戇鳩嘈戇鳩野，無討論價值，純推po

高過CURRY有乜問題？ 上季KL一人carry馬刺啵

手感仔真係陰公豬

Lbj 96無意見
如果wb harden96就相信會有大戰
喺kl kd95既情況下

噢，自膠

今個版本會唔會每個又係排骨人
見到都想轉live

咁應該wb 96 harden 95，一係mvp 加乘二黎harden 去左nba live 做封面

咁真係又要大戰

佢今次都夠膽show全身相畀你睇啦
都見到有肌肉
諗返起上年KD張圖好似得個頭連膊頭都見唔到，結果出到嚟變道友

2k 應該唔計帶隊呢d 因素，計個人能力同數據既話爭議應該不大

基石93，94

Giles

上年真係

據《今日美國》報道，薩特拉門托國王隊球員Randolph近日因私藏大麻並有意販賣，被洛杉磯警方已經逮捕。目前Randolph即將面臨指控，而根據NBA勞資協議規定，如果這項指控成立，他很可能就此告別NBA賽場。

二姑：除籃球外其它運動Green都不太行

當被問到勇士隊中誰打高爾夫最差時，二姑說道：「毫無疑問是Green。Green是我見過的最聰明的籃球球員之一，比賽對於他來說那麼容易，你會以為他很擅長體育運動。如果你看過他扔橄欖球……他打邊鋒位置，但他完全不會扔橄欖球。其它任何運動，他都不像對籃球那麼擅長。」

公佈左有一共4個95樓上，
已公開，Kd96, kawahi95。
Lbj肯定佔其中一個，剩低95既咪wb囉。

Z-Bo 無得打gei 話， 咁Giles 可能有機會上場吧

蘭度夫的計畫 II
入監獄練波？

diu 自膠 係想講95 94

今年身型都係好撚怪
[img]
[/img]

好過上年
上年d身形仲衰過香港d毒撚

Towns咁瘦

17啲人瘦到痴線
都唔講kd, curry個身型都係奇奇怪怪咁
屌啲人整完都唔知自己有冇睇過

Curry又係火柴人

theScore消息，馬刺球員Tony Parker在接受採訪時談及自己的傷病狀況，Parker表示：「 自己的傷病恢復情況良好， 現在行走沒問題，正在開始一些跑動訓練，預計徹底康復還需要4至5個月。」

上年玩my gm見到Thon Maker嚇到發惡夢

JJ接受採訪時表示自己仍在長高

太陽新秀JJ的登記身高是6'8（約2米03），但最近他在接受採訪時表示自己仍在長高，目前的身高已經達到了6'10.5（約2米10）。

手短

咁佢份人工點計？

可愛 上年計埋比渣渣整傷果場
4場都係屌打CURRY同25仔
95算低了 本身諗住會有96-97 仲未計黎緊會再超進化
希望遲D更新完超過FOJ同25KD

無可否認，個人數據哈登係比另外幾個低些少

唔計帶隊能力
哈登應該係93，4咁上下

而且2k 做唔到哈登既draw foul能力

一關毒事，直接廢咗份約

Kl憑咩>咖哩

計埋頭頂個西蘭花

咖哩憑咩>kawhi
球會二哥

唔知有無記錯或睇左fake news

之前 Isaiah Thomas 話唔洗頂薪,會減薪令球隊簽到其他球員?

最近要要番頂薪?

Curry唔係低過kawhi咩

佢係講緊唔洗今年比only

可愛>CURRY喎CHING

一個要人拉開空間比佢單打，插一百次花

一個幫人拉開空間送助攻，仲有水花

高下立見

咁上年黎講kawhi>curry合理啦

Ching sick ball

Curry上年有champ
Kawhi呢

西決game1可愛未比人整傷前
邊隊炒緊邊隊

要不是Zaza

bos
it+hayword+黑毛+morries+horford
後備smart+tatum+j brown

都話左係個人能力黎。
宜家既標準應該係好講求全面性，攻防籃板。

如果kawhi冇傷，kawhi隊一早就4-0湧，champ埋啦

打錯左，係馬刺隊

只講2k, 點都curry高些少，至少佢射波個到爆分，控波都爆分

kawhi比盡都係mid range精英水準，但未到頂級
防守係2k入面就...... 好難模仿到現實情況

curry防守應該係要有90以上

防守佔分都重架
咁一個射波中上vs射波爆分
另一方面防守爆分vs防守合格
咁咪贏你1個rating囉
不過電腦守既話係冇分別
所以用上黎都係curry好用d 呢個冇得講

籃球GAME計法就一向對D"全能"球員係好有著數
以前KG就係一個經典例子

因為我排 Curry 高過 Leonard 一個 tier
似乎今年 Westbrook rating 都會高過 Curry

姐係佢身高終於有6'8
如果真係有高

以後仲叫唔叫harden做肥登好，前幾日Adidas 廣告仲成隻雞泡魚咁肥， 今日突然間肥肉變晒肌肉。仲話以後唔會再做cooking 呢個慶祝動作，似係受左D咩刺激 🤔

講全面一定KL>Curry啦
不過如果wb高過curry咪鼓吹刷數據？

Biceps triceps

俾章魚波調教完痴咗線

可能俾cp3屌完黎

唔練勁D點平衡番波縮D黑氣

豬閪富著返20號?
luwawu點算

屌，2k評球員計數據架

wb籃板，身體質素，剷籃 依d完爆curry個數值咪高d囉

大家玩2k刷唔刷數據

同wb一樣，助攻擦夠10個就收手

視覺效果嚟姐，嚇我唔到嘅

Me要3雙就要較長個時間

基石仲可以d變
減少to 練低位單打??

Draw少d foul

0+3 > 3+1

在Rodman職業生涯之中，他先後效力過底特律活塞、聖安東尼奧馬刺、芝加哥公牛、洛杉磯湖人和達拉斯小牛等五支球隊。因為桀驁不馴的性格，Rodman和不少人都產生過矛盾。而在馬刺時期，Rodman和Popovich（時任馬刺總經理）相處得就很不愉快。在接受媒體採訪時，Rodman表示，整個聖安東尼奧都接納了自己，但Popovich就是一直憎恨自己。

1993-94賽季，Rodman與活塞隊管理層因為合約問題鬧翻，隨後被交易到了馬刺。在馬刺的兩個賽季，Rodman很好地完成了籃板任務。但他和Popovich產生了矛盾。Rodman表示：「整個城市都接納了我。但是那個叫做Popovich的人，他就是恨我，他恨我膽大妄為、不守規矩。在他看來，我就像是魔鬼一樣可怕。」

Rodman認為自己在馬刺的兩個賽季還是很成功的：「我說，上帝啊！我可是幫David Robinson拿到了得分王和MVP，我可是場均搶到19.3個籃板啊（實際上Rodman在馬刺兩個賽季的場均籃板分別是17.3和16.8），我還幫助馬刺贏得了68場勝利（實際上他在1993-94賽季幫助馬刺贏得62場勝利）。我就是這樣的人，你們居然還不喜歡我？」

易帝係都呢張

Draw少d咁點爆分

增下肌肉je，又未必係提升技能既，
已經急不及待睇cp3屌佢，跟住兩個炒大獲

攻就冇得點變 其實佢進攻已經好撚屈 係打法唔好睇姐 佢兼職傳波仲攞到29分算係咁

理想黎講就係加強防守同時保持到進攻效率
btw 外線低位單打係現代籃球黎講效率真係唔高 攞個波舞黎舞去先攞到2分
我覺得以harden既能力走pick射三分or roll in剷/傳先係最有效同慳力既打法 姐係依家咁

騎士老將Jose Calderon今天正式著裝亮相，讓人驚歎的是他身披的號碼，81是NBA歷史上首次有球員挑選的背號。而究竟這一舉動有何意義，很多人再次追憶起了當年單場狂砍81分的Kobe Bryant。

他身著了一件81號球衣，並且在自己的Instagram中上傳了照片。Calderon成為NBA歷史上首位身穿81號戰袍的球員，很多網友都在下面高呼「致敬Kobe」。不知道Calderon最終選擇這個號碼之前，是否有這個想法。

曼巴精神

連我皇都未算做得到

K湯若獨自帶隊還能成球星？美媒預測引爭議，咖喱表態感人！

NBA中有的球星總是在聚光燈下，如James、Durant、Curry等人永遠都會是人們討論的焦點，但也有些球星實力很強卻往往選擇低調，Leonard則是性格使然！Klay Thompson曾是勇士真正的二當家，但如今注重防守的Thompson卻被質疑只是個體系球星，離開勇士什麼都不是！

實際上美國著名八卦媒體TMZ此前討論過這個問題，他們刊文稱：「Klay是被低估的球員，他的無球進攻能力和防守都不錯，但他是極度需要隊友的球員，如果離開勇士能遇到善於組織的隊友他能打出巨星表現，相反如果隊友沒辦法及時把球給到他，那麼他將漸漸沒埋沒！」

並且外界也紛紛傳聞Thompson要和George會 一起去湖人時，Stephen Curry也發表了自己的看法：「不！不！你們都沒有問過我，他到哪都能打出精彩表現，但我哪都不會讓他去，我們是兄弟！不要開玩笑，他不會走的！」

Aggrr

Agger

wait
邊個打波唔洗隊友

二佬命

需要隊友同極度需要隊友有分別

自己打波街場3打3都覺得roll in時機好難捉，俾人跟到實 iso散步籃球算

iso都嫌辛苦 企實係3分線等波到算 又可以拉開俾d crossover魔人單打

火箭pick隊友
全部得單項選擇
in or out

係而家一線sg入面 佢真係最攻守平衡 其他都係攻>守
但奈何佢單打都係最差 前兩季kd未黎前都有d low post單打 但上季真係主打c&s同無球cut in

Klay 出到去都起碼同harden同level啦

咁即係抽秤佢持球攻啫

唔需要球權都要被屌

唔打唔代表唔打得

3分唔準 持球剷射中距多 繼而off ball (鳩企)
一齊打開個班仆街唔撚要pick

到Harden上HUPU

中國市場

my beard is always awake.

中學打point forward剷籃second time上籃/no look pass
大學定點射手+內線鎖
而家幫人做pick之後去搶板

我湧覺得淫K值頂薪

淫k要向kd學習 唔可以攞頂薪

有望翻身球隊 ESPN：灰狼、76人居首

ESPN邀請了44位球評專家評選2017-18年賽季最有可能大幅成長、改頭換面的球隊，陣容
大幅升級的灰狼獲得最多選票，其次則是76人和金塊。得票數前6名的球隊如下：

明尼蘇達灰狼

灰狼上季戰績31勝51敗，在今年夏天他們陸續引進巴特勒（Jimmy Butler）、吉布森（
Taj Gibson）、提格（Jeff Teague）和克勞佛（Jamal Crawford）等即戰力球員，整體
戰力大幅提升，被看好可以在新賽季拿下50勝。

費城76人

飽受傷兵麻煩的76人，在上季最終僅取得28勝54敗的成績。上個賽季，76人的表現幾乎取
決於安比德（Joel Embiid）能否上場，當他在場上時，球隊的淨勝分和缺少他的情況下
落差甚大。

76人選進了狀元郎佛爾茲（Markelle Fultz）、簽下老將射手瑞迪克（JJ Redick），倘
若安比德和西蒙斯（Ben Simmons）能夠維持健康狀況，76人將會爭取季後賽的巨大潛力
。

丹佛金塊

金塊上季取得40勝42敗，以些微之差飲恨季後賽。今年夏天，金塊雖然損失了前鋒射手蓋
里納利（Danilo Gallinari），但卻補進了全能前鋒米爾賽普（Paul Millsap），他和上
季表現驚人的約柯奇（Nikola Jokic）有機會成為全聯盟最全方位的前場搭檔，幫助全隊
攻守進一步升級。

另一方面，金塊在新賽季有望更穩定輪值陣容，上個賽季他們足足用了31套先發陣容，這
項數字高居聯盟之冠。

密爾瓦基公鹿

公鹿上季取得42勝40敗，取得東區第6的席次，這一切都是建立在安戴托昆波（Giannis
Antetokounmpo）的大爆發，上季他的得分、籃板、助攻、抄截、阻攻都是全隊最高，是
史上最年輕達成這一點的球員。

倘若安戴托昆波持續進步、帕克（Jabari Parker）傷後歸隊能夠恢復水準，搭配米德頓
（Khris Middleton）、梅克（Thon Maker）、史奈爾（Tony Snell）等年輕球員的成長
，公鹿有機會在東區更上層樓。

奧克拉荷馬雷霆

在失去杜蘭特的情況下，雷霆靠著衛斯特布魯克（Russell Westbrook）的MVP光芒，還是
取得47勝35敗，新賽季他們迎接另一位明星球員喬治（Paul George）的到來，雷霆有望
回復過去雙核星打天下的榮光。

另一方面，雷霆也簽下了另一名內外雙挑的前鋒派特森（Patrick Patterson），上季派
特森投進94記三分球，有助於讓雷霆原本貧弱的三分能力和板凳戰力更為提升。

洛杉磯湖人

已經連續4年勝場數未達30場，湖人正經歷著隊史最黑暗的時期，不過他們在今年已經看
到了一絲曙光。

湖人先是透過交易換來進攻能力出色的中鋒洛培茲（Brook Lopez），用榜眼籤選來備受
矚目的控衛鮑爾（Lonzo Ball），然後又簽下攻守兩用的凱威爾波普（Kentavious
Caldwell-Pope）。陣中年輕球員如果能逐漸成熟，這將會是湖人這幾年來最有競爭力的
陣容。

潛力狼

廢青狼下季有40勝當你贏啦

Btw 有牙波 紫金皇朝要再臨了

冇爛網

不了 爛網要繼續幫人tank

湖人第一場打船, 我等睇pb輕鬆刷夠10 Steal

咁最冇得翻身係邊隊

禾網

魔術呢

紐約人

請返simc

禾巧想睇返三國牙

美作好撚柒，狀元無得渣波

好似魔術咁潛幾年後打散晒

NBA 話你聽又準備做星

做乜星呀，D新聞全部人地牙波自己做ga，傳媒應該最鍾意ED球員。 狀元個公關唔得醒目

禾相信冇蟬師紐約都係一樣甘閪

單睇個陣應該仲差過上年

矛三國已經差巧演啦

原來刑天巴都係電競撚

波爸爸

有打開機姐

最強關公炒花生

YOU TOO

差D唔記得

隊長

屌啱啱跌爛咗mbp個mon 而家好撚sad

c lee仲係new york

叫你唔好掛住玩Twitter

Lm

幾時有得玩
好想用牙波

隻驚有冇牙波對BBB波鞋

典會矛 吾怕卑波爸告咩

就係有先可能俾佢告
2K邊有可能俾得起錢買BBB版權

甘2k刀要買埋牙波既肖像權

對鞋咁難睇，左抄右抄成對山寨鞋咁樣。仲貴過人地D球星簽名鞋，買既真係搵笨

條友終於唔玩2K

Chris Smoove講明揀咗LIVE喇咩?

如果KD留低幾時輪到龜頭係到刷數據
KD揀得curry唔要龜頭大家都明咩事啦

睇埋pg下場會點咪知囉

Chris Smoove

爭做大佬

pg係wb再一次證明自己既機會
不過KD唔係揀curry 係揀左勇士

Hardest road

再見舒適圈

如果如果
咁撚多如果
不如你如果你打緊nba champ埋啦

Ching新黎吾sick咩叫假膠 ？

=.="

sor原來係假膠

其實都幾諷刺
PG黎到反而唔係PG證明自己
係龜頭證明自己

禾真心討論
吾似得你假腸

西書上年已經證明左自己
年度Mvp仲吾夠?

台灣時間8月13日，據美媒體報導，近日，76人狀元Markelle Fultz和小牛隊的9號秀Dannis Smith在一起玩電子遊戲的時候互噴垃圾話。結果Smith的一句話懟得Fultz無言以對。

以下是Fultz和Smith之間的一段對話：

Fultz：費城（76人）絕對是打球最快樂的球隊。

Smith：輸球有什麼好快樂的？說真的，告訴我輸球的樂趣的什麼。

Fultz：兄弟，新賽季還沒開始呢。
Smith：我問你輸球有什麼開心的？

Fultz：先生，請問你現在贏過一場NBA比賽嗎？

Smith：你們除了輸球，什麼都沒做。這有什麼好開心的？

Fultz：先生，請問你有贏過一場NBA比賽嗎？

Smith：你說得對，但是這不重要。

Fultz：那就好了。

Smith：但是你們連一場夏季聯賽都沒贏過。

不得不說，Dannis Smith的垃圾話功夫很有潛力，嗆得Fultz無言以對。

u成日反禾中2戈D

吾廢你刀吾中2

牙豬

一個二個都咁樣落狀元面

毒撚真系吾好做狀元

DSJ依件垃圾頂盡咪第2個法蘭閪斯

都好過bust狀元

All bust okay ?

痴撚線

肯定係今年roy 大熱，好大機會數據最勁新人

牙波系summer league mvp ?

牙bem單手打爆佢啦

Ball bust

Lavar ball

到底柒碌得罪你d咩 日日都燈

最近，名將Penny Hardaway在參加一檔電臺談話節目時談到了馬刺隊的核心Kawhi Leonard，當被問及Leonard是否已經是聯盟中的又一個超巨時，Hardaway讓人有些出人意料的這樣說道：

「超級巨星？不，Kawhi Leonard在我眼裡並不是一位超級巨星，因為他對於成為這個聯盟的門面一點興趣都沒有，也從來不是那些商業廣告的主角。他是一個好球員，但我真的不會把他視為一位超級巨星。」

人善人欺
唔通好似沾屎咁高調又chosen one又the king啊？

體系球員吹到變allstar
人唔笑狗都吠
冇講到出口話你廢已經算係咁
仲咁多人吹奏

Foj連續9年final

好多人唔抵得可愛咁多人鐘意

打小牛有咩資格串人

起碼SL贏過

PENNY係想講話KAWHI無星味姐
又唔係話佢廢
你唔好痴線住先啦

哩係東岸實入到啦屌，人地西岸

Ball dont lie

咁不如問下佢當年鄭肯係咪超級巨星

青係咪受左D咩刺激？

在被迫選擇交易Paul George之後，溜馬瞬間回歸到重建球隊的陣營中。但他們依然有年輕的天賦球員：21歲的Myles Turner，就被球隊定義為屬於未來的基石球員。

在最近《印第安納星報》的採訪中，Turner也明白自己對球隊的意義，他認識到自己需要在本賽季進一步提高領袖能力，在接受採訪時，他談到了對自己和球隊的期望。

「我想要開始樹立自己作為這個聯盟和這支球隊的領袖氣質，」他說，「我知道和這支球隊中的很多球員相比我還非常年輕，但最好的時間就是從年輕時開始。」

刀系體系球員牙ching
仲要Overated

「我覺得我們今年肯定是被忽視的球隊，」談到溜馬時，Turner說，「很多人把我們看成要重建的年輕球隊，但我們是年輕球隊不假，我們也有很多人加入，他們可以迅速提供貢獻，並立刻產生影響力，我認為我們今年能進入季後賽。」

Turner還在採訪中表示，他想成為一名全明星，並且表示「今年就很有可能」。上賽季Turner為溜馬出場81次，在31.4分鐘時間裡貢獻14.5分7.3籃板1.3助攻和2.1火鍋，火鍋排在全聯盟第3位。他的投籃命中率為51.1%，三分命中率為34.8%。新賽季將是21歲的Turner的第三個賽季，和他的同級球員Towns和Porzingis一起，Turner被NBA官網列為最可能在新賽季當選進步最快球員的選項之一。

14年守死垃圾沾屎 fmvp

15 iggy守james 又fmvp

間接證明到吾皇既偉大

成日覺得nba班人射波真係可以唔描籃 射波前望下大概自己個位 個籃係邊 就算比人遮哂眼都射入

FMVP=我皇/守我皇既人

呢下咪瞄左囉

娜味懶醒

娜g

唉好撚sad 去完天才吧 換moon好撚貴

蘋果稅

我又唔係咁睇喎
我覺得呢個mvp都真係無咩說服力
d人成日話龜頭carry okc
但如果真係carry到就唔會連50場波都贏唔到啦
唔好話賴咩因為隊友廢
如果下年你有PG呢個average到多過20分嘅隊友
都仲可以維持到今年個水準咁我就信啦
當年James/ KD/ Curry拎MVP
身邊都一個拎到20+呀隊友
所以我比較等睇今年
作為一個superstar唔好成日用賴隊友廢呢個藉口啦

吾皇球皇都中槍

咁kd都唔好賴龜龜拖累佢 =.=

WB幾時賴隊友廢
我所講既證明自己 只係指佢要證明自己可以同superstar共存

咪又系垃圾體系球員一個,鄭肯都冇離開波波証明自己

強如MJ最後就特登復出證明自己
TD真係冇d骨氣

i mean 唔洗一直望實

系
我皇頭2個mvp同球王個個，身邊都冇20+隊友

甘kd兩個隊友20+ 仲叫吾叫證明自己

Agger ar ching

kd係okc已經mvp左啦
而加勇士其實係睇呢個squad可以champ到幾多次
或者下年勇士會唔會trade走Iggy sign PG

有caphold 簽鳩咩=.=

吾滯牙 禾要5星戰隊牙

叫KD拎老將底咪得

又講減薪

opt in 再交易去勇士

知PG一定要走，點解唔拎舊錢FA搏下人
仲要依加兩隊關係咁，點解仲要助攻勇士
報恩比KD牙

去湧仲要未必有正選打

百年難得一見 可以有機會一隊波有五條友入到all star 唔係唔幫掛

KD打5咪有

好柒

淨係識講:先生，請問你現在贏過一場NBA比賽嗎？

豬腦係甘上下

佢好似俾EA請咗去SCAN樣做任務角色

Rose

仆街dsj 咁撚串

牙鞭牙ben 幫拖屌柒條垃圾

三巨頭入面得一個打過正賽

吾巧叫三巨啦 叫三小啦

據美媒報導，洛杉磯快艇的先發中鋒DeAndre Jordan在今天接受採訪時表示，雖然他對快艇今夏的新援感到十分期待，但是小喬丹承認Chris Paul的進攻組織能力無人能夠替代。

今天小喬丹在接受採訪時被問到Paul的離開會對快艇產生什麼影響時，他說道：「你知道，你永遠無法替代一個像Chris Paul這樣的球員，Chris是我們聯盟裡最好的進攻組織者之一，他對我和我們球隊都給予了很大的幫助。」

失去Paul之後，快艇在一號位上補充了Beverley和Teodosic。對於這兩位新隊友，小喬丹表示很期待。

「那些傢伙來到我們球隊之後將會打出他們的風格，那將會很有樂趣。」他說道。

知名美媒《Bleacher Report》在2011年給了一份分析預測數據，列出了10位最不值得該選秀位置的「水貨」球員，如今來看才赫然發現，頭兩名竟是Leonard和Irving。

對Leonard的分析是：
儘管他有潛力成為NBA中非常優秀的籃板手，但他擔不起首輪秀的關注。他才19歲，缺乏外線投射這種小前鋒最急需的技能，而且低位存在感太弱。

他將來可以成為大多數球隊的第六人或者第七人，但在打4年或5年之後，他很有可能就將從聯盟消失了。Leonard不值得在今年的選秀大會上前十順位被選中。

對Irving的分析是：
我們都知道Irving有能力在NBA打球，但我不認為他值得在前三順位被選中。他將無法兌現出前三順位被選中球員該有的貢獻，他的運動力也比Wall差。

在前三順位被選中，你一定可以成長為一個真正的球星，然而Irving沒法成為球星。我們認為Irving將會成為2011年新秀中最大的水貨。

附該年度媒體預測排名：

1. Kyrie Irving: Duke

2. Kawhi Leonard: San Diego State

3. Jan Vesely: Czech Republic

4. Jonas Valanciunas: Lithuania

5. Tobias Harris: Tennessee

6. Jordan Williams: Maryland

7. Nolan Smith: Duke

8. Tyler Honeycutt: UCLA

9. Nikola Vucevic: USC

10. Kyle Singler: Duke

到最後發現原來係燈

召喚me？

一日吾健健康康證明自己一日刀系地底泥牙

禾系76F4隊長

打到50場當你然牙

大巴大巴咁車落去

笑到仆街 好串呀 可以點答

衝三小

sad but true
牙富好橙 波佢又無份渣 比賽又無份嬴 連打機都要比人串

駁唔到

有冇人覺得牙富就系毒撚既寫照

生得樣衰有罪?

算唔算AD 後最樣衰既狀元

ad留左蘇個樣幾霸氣，對眼有神已經差好遠

佢對眼真係十足2日無訓覺咁撚樣

Wiggins都係咁

Ad樣衰得黎唔柒
富仔成個豬油包咁樣

有錢搵人執下啫
rookie yr成日俾人笑

淨係講緊新秀年 牙豬樣柒程度真系屌打AD

ad依家好撚型

話哂同g.hayward平起平坐

呢D野你都係睇番當時情況講好小小

2k有得著BBB

裝備數值加成

開個人仔一定要著

KD:「不少球員都曾經降薪續約。我並不需要為此而得到讚賞，我其實從TD跟DIRK身上學習到這種犧牲的精神。」

真係好幽默

KD真係好架意D人點睇佢

牙波以後打到好成績，可以銷量爆發，牙波打唔到，就係咁先

禾po過依段

Kd 過左湧之後變左隻多咀狗😂

Hardaway指Kawhi Leonard不是超級球星，引起網民不滿

馬刺的Kawhi Leonard給大家的形象一向都是低調內斂，在球場上很少展露出笑容，即使嬴了冠軍和獲選FMVP，笑起來還是有點勉強，理性得像一部機器。可是他的球技卻是聯盟頂尖的級數，上季更創下生涯場均得分新高，「超級球星」這個稱號他當之無愧吧。然而卻有人不認同Kawhi Leonard是超級球星，那人就是前NBA球員「一分錢」Penny Hardaway。

Hardaway出席NBA電台節目Bottom line的時候指，Leonard不喜歡出鏡，所以不是超級球星。

「超級球星?不，Kawhi Leonard不是超級球星，因為他對在聯盟和電視廣告出鏡不感興趣，他是一個好球員，但我不認為他是一個超級球星。」

Hardaway這出眾的言論，卻引起網民的不滿。

「他想刷存在感吧，上年Jason Terry都講過同樣的說話，最後他都收回，兩個不關事的籃球員或前籃球員。」

「沒有上電視?先生，我有疑問。」

咁鄭肯係咪超級巨星？

Td出道靠上將，後期靠波波既體系
未試過一人球隊

TD靠上將

明明係上將靠佢

就當上醬係
甘03，05呢=.=

靠波波

TD未離開過馬刺離開過波波証明自己佢只係一個體系球員

如果計埋教練+球員ring

kerr 7隻有無史上 top6 內?

塞軍洪荒時期都起碼6個人有7隻以上啦，仲未計KFC
定係一定要兩邊最少一隻RING?

以為KFC 11左右
岩岩wki睇13隻

嚴格黎講Tom Heinsohn有17隻

Agger
TD根本overated

05年個fmvp呃返黎架

所有馬刺球員都係體系球員
沒有波波 他們什麼都不是

99靠上將
03對面辣殺刷數據冇說服力
05靠禿頭佬
07靠輪椅
14靠可愛

抱完大腿先減薪
再唔撚見佢係okc果陣做

if you can't beat them join them 冇乜錯呀

曼聯明叔

宜家kd都係勇士明叔 😎

penny話kawhi無星味姐(penny自己絕對係一個有星味嘅球員)
點解硬係要將有無星味同有無實力掛勾

有實力無星味例子: kawhi TD
有星味無實力例子: 力羊...

就好似今年牙狀元同榜眼咁，一個實力一個星味 。

Lavine

牙波有實力又有星味

是但啦
算數啦
唔煩你喇
無人愛我啦~~~~

你仲有杜老母

chi lun sin

唔好係團隊入面搵代罪羔羊

平庸之惡

你愛lbj，但lbj當你契弟condon

Condom

我愛BJ BJ愛我

bj兩q

杜老母

17-18年全美電視直播場數，
鷹同網除左nbatv之外，
全美電視直播場次係零。

魔術都係

狗也不屌系列

鷹,魔術就唔知 但網就一定係因為有某會然撐所以

agree
KD 果段我都唔覺有咩問題

刺撚又話可愛低調又盛

Penny 講下佢無星味又起哂剛

做乜要jer住佢

Marvin Bagley III去Duke
點睇?

佢應該無Giles咁多傷患掛

咪就係都成26歲人先得1次fmvp2次DPOY咁既垃圾體系球員無星味冇實力,佢係好命入到馬刺有波波有GDP

橙橙豬

今年有少煮

唔知搵左新屋未
定係要搬返大陸

咪係，依家又要靠lma

Jer住禾

Irving的交易流言近一個月來從未間斷，在已經曝光的消息中，Irving的心儀新東家，就包括了西區勁旅馬刺隊。

馬刺傳奇球星David Robinson表示非常高興能夠看到這位全明星冠軍控衛願意為馬刺打球。這位52歲的名人堂中鋒在接受NBA的電視採訪中表示：「要是我們不想要這麼一個有天賦有才華的球員那是真的瘋了，他已經證明自己是騎士的強力武器。」

Robinson補充說：「我認為如果能把他的天賦放在一個更有效率的體系中，是可以增強他對比賽的影響力。我們有一個愉快的氛圍。你和隊友之間相互鼓勵，彼此有愛，看到的只有積極的事情，我們擁有隻有夢想中才有的美好氛圍。」

Stan Van Gundy表示，積極運作得到Bradley已經做好了付高價續約的準備，他認為Bradley可以成為活塞重建的核心。

「我們有其他的策略，」Stan Van Gundy說：「財政不會成為影響我們續約Bradley的因素。我們只要想把他帶回來，就能把他帶回來，誰都不能把他弄走。」

曾經在克里夫蘭騎士隊效力的老將Dahntay Jones日前接受媒體採訪時發表了一些爭議性言論。Jones表示，金州勇士隊的Stephen Curry甚至算不上聯盟的前10球星，最多只能排在第11、12的位置。Jones還列出了自己心目中的聯盟前10球星。

Jones表示：「我覺得Curry不是聯盟的前10球星，有些人肯定會被我的言論給氣瘋。我會把他排在聯盟前10之外，他的位置大概會是在第11、12的位置。」

Jones還列出了自己心目中的聯盟前10球星列表。這10位球星依次是：LeBron James、Kawhi Leonard、Kevin Durant、John Wall、Paul George、Russell Westbrook、James Harden、Chris Paul、Karl Anthony Towns以及Anthony Davis。

冇

Curry單騎都打得贏full team猗啦

剩係黑氣石都係curry私家雞啦，擔梯鐘

咪係，超mj喎，一人屌打29隊

Curry> KL,KD

其他果d更加唔洗講

底果班全東岸咁濟
東岸波真係

會唔會係Towns > AD

Tier 1 bust有咩實力

放得towns上頭10已經知on撚9

SUNS賽程好似幾有利下喎

towns 25+12 ,year 2 下季預期少左波打，但數據都應該keep到25+12

佢得分手段都幾多，射波準，個身勁撚橫，有速度

top 10 都無
之前都有傳聞講過話部份 NBA 球員好蔑視 Curry
Curry ego 低成咁，為球隊/冠軍咁大犧牲，好似真係完全唔介意其他人點睇佢
越黎越鐘意佢

等睇 11 月 3 號 dlo 一個人打爆湖人

命裡有時終須有

命裏無時去強求 - Kevin Durant

小球風潮代表人物
地位一定高過25先

佢唔洗care啦
前季402球三分+單場13球+unanimous mvp

杜老罰條仔刀上到熱門

單場13球係今季

前季402球三分還一樣 13球還一樣牙失明生

小心佢斬9你 條友有精神分裂

如果場均13球3分 82場可以有幾多

你唔識計數？

佢最接近死亡應該係同杜老母玩女上

屌你咩 JER住晒 夫子同你有親牙

讀寫障礙

女上唔係娜妹咩

食蘋果都差D哽得死
玻璃人嚟講都算高汁

兩日兩個POST上熱門
KOL

好想比周秀娜坐爆

[海軍上將認為Irving會非常適合馬刺，但說起來容易做起來難阿!]

Kyrie Irving的“賣我”事件造成的話題已經隨著各方動作的停滯而漸漸冷卻下來，對球迷來說，就是想盡快知道，Irving的下一站到底是會留在克里夫蘭，還是去南灘，亦或是去聖安東尼奧和那個面癱的傢伙聯手而已。

當初在事件爆發時就曾曝光Irving心中心儀的四支隊伍，馬刺、尼克、熱火、灰狼，其中聖安東尼奧是他原本最有興趣的隊伍。

而馬刺的傳奇中鋒“海軍上將”David Robinson在接受SiriusXMNBARadio採訪時表示:「如果我們不想要像他這麼有天賦的一個傢伙的話，那我們簡直是瘋了，他已經是騎士的一股強大力量了。」

Robinson接著說道:「加入到我們的體系，我沒有辦法真的去推測....，但我很肯定的認為，你把像他那樣的一個傢伙加入一個體系當中，那可以增強他對比賽的影響力，同時可以讓他打的更高效。」

但馬刺就算真的想得到Irving也是難上加難，因為他們擁有的籌碼並不多，比較能動用的就是已過巔峰的Aldridge，同時騎士這方面也不急，如果沒有等到很好的報價他們是不會出手的，畢竟冒然把Irving交易掉將會造成他們相當大的損失，所以這齣Irving肥皂劇何時落幕，我們就只能靜靜等待了。

笑下人刀吾比

淨係得Lma騎先會理你
但又同Love撞
除非三方交易
但又撚唔到邊隊會放個1，2號位星級球員黎接lma

娜G就有你份

馬刺出lma得Irving
騎出Irving得？？？
第三隊出？？？得lma

嘩屌收辣殺咩

杜老母既野又關我事

米系 明明g先關你事 佢地又屈你

bust有實力?

有無巴打有呢幅wallpaper

下季頭三十名得分後衛排名預測！

美國著名籃球評論網站《HoopsHype》曾經發佈有關下季前30名控衛排名。近日，他們再度發佈了有關下季前30名得分後衛的排名，他們表示評論控衛及得衛的標準並不相同，控衛的準則是根據他們持球能否帶領球隊，而得分後衛的準備是根據他們得分能力及防守的表現，再加上他們球隊角色、上場時間及傷病歷史作為其他影響因素。未知各位球迷認同他們的排名嗎？

1. James Harden, Houston Rockets
2. Klay Thompson, Golden State Warriors
3. Bradley Beal, Washington Wizards
4. DeMar DeRozan, Toronto Raptors
5. CJ McCollum, Portland Trail Blazers
6. Andrew Wiggins, Minnesota Timberwolves
7. Khris Middleton, Milwaukee Bucks
8. Avery Bradley, Detroit Pistons
9. Devin Booker, Phoenix Suns
10. Gary Harris, Denver Nuggets
11. Rodney Hood, Utah Jazz
12. Victor Oladipo, Indiana Pacers
13. Eric Gordon, Houston Rockets
14. Dion Waiters, Miami Heat
15. Nicolas Batum, Charlotte Hornets
16. Louis Williams, Los Angeles Clippers
17. Danny Green, San Antonio Spurs
18. Kentavious Caldwell-Pope, Los Angeles Lakers
19. Andre Roberson, Oklahoma City Thunder
20. Wesley Matthews, Dallas Mavericks
21. Dwyane Wade, Chicago Bulls
22. D’Angelo Russell, Brooklyn Nets
23. Zach LaVine, Chicago Bulls
24. Marcus Smart, Boston Celtics
25. Tyler Johnson, Miami Heat
26. Evan Fournier, Orlando Magic
27. JJ Redick, Philadelphia 76ers
28. JR Smith, Cleveland Cavaliers
29. Manu Ginobili, San Antonio Spurs
30. Buddy Hield, Sacramento Kings

Wade 21

直接騎士同馬刺trade la

LMA + danny green <> JR / Shumpert + Irving

表面上睇可能有人話馬刺打劫
但實際上如果下年Lbj真係opt out 加埋LMA (Player option) 加埋green份到期約 可以free番好多cap space出黎簽星

有Love同一個準all star 都起碼無當年Lbj第1次出走咁慘情

Lma打c？

有Cap無James邊有星黎

2K18 LAL ALL TIME TEAM
Shaquille O' Neal 、 Kobe Bryant 、 Magic Johnson、 Kareem Abdul-Jabbar、James Worthy、 Pau Gasol以及 Wilt Chamberlain

大前冇第二個揀

A.C Green？

如果有09-10 既湖人就好了

2019會有lbj

應該jb打2，wiggins打3?

想睇Wiggins 打2，jb打3
Wiggins 唔夠磅打3，見佢post up 啲大隻少少既小前都好吃力

打2既話又有身高優勢

Lbj玩到厭了

好期待

玩自己呢

Wiggins 喺2k係完全唔好用
一黎rating 低 中距唔準 控波差

【消息】如果被交易到Spurs 的話，Kyrie Irving 願意長期留效

By 極力編輯 2017/08/16

早前的報告指San Antonio Spurs 是Kyrie Irving 想要被交易到的四隊球隊之一。

而消息指Spurs 是對Kyrie 有興趣的。前Spurs 名將David Robinson 也說Spurs 「如果不想要這個天賦人才的話，就是瘋了」。

而現在有消息指，Kyrie 若果被交易到Spurs，他會願意長期留效Spurs。

但是據ESPN 的報導，希望以Kyrie 換得年青且有潛力球員的Cleveland Cavaliers 不認爲Spurs 有任何令他們有興趣的球員。而Spurs 能夠用以交易的球員估計是LaMarcus Aldridge、Tony Parker、Danny Green 等。

榮B

我反而覺得幾好用，跑得快又防得。
射波都唔係話太差

輪椅有任何trade value咩？

Lma + DG其實係有trade value既，好似之前都有清講過，佢地換左返嚟可以打，亦都係expiring contract，可以18 free agent大年追下星

反映現實

打快攻同alley oop還可 但唔可以控球

97

求其出兩個兩星半既都trade到AW

2k16 Wiggins Lavine勁到仆街
用潛力狼瘋狂快攻打到上史上最強

世界大戰 97

eat 花生

又迫害禾蝗

死廢老，霸住個位

一出bench 就倒水咁倒

我皇97

所以我皇>湧士名叔？

唔99咪俾面囉
唔知kd有咩感受，始終要俾廢老壓住

本來kd應該97，因為減薪扣1分

老二命 嘻

FOJ俾人炒4-1都仲有97
人唔笑狗都吠
明顯係curry>>>>>>kd>>>>>>>>foj啦

咪係，curry應該99

KD 唔care 2K 啦，佢最care 有冇冠姐

呢隊湖人 連媽媽都唔洗要都拎到冠

咪玩啦，人地講兩句都care
話佢減人工 拉埋人落水

基本上得綠軍有得打，次一級就76 公牛

其實出all time team 好唔真實
寧願佢出返經典隊

咁啲人都求左好耐
不過出到黎個差距好大
EG 湖vs熊／龍

其實好多隊都值得出返

05 馬刺 09/10 湖人 02帝王 呢啲都未有

btw真係好撚貴，最basic版，steam 賣468

據《CSN》消息，O’Neal在點評巫師時表示，這支隊伍保留了核心陣容，類似於當年奪冠之前的湖人。

「這就是你要打造冠軍球隊所需要的條件和心態。」O’Neal說道：「我不知道有哪支冠軍球隊的陣容是不斷變化的。」

O’Neal還拿當年的湖人舉例，來說明陣容穩定的重要性。「當年，我和Kobe、Fisher、Fox以及Brian Shaw這套班底連續6-7年在季後賽中鎩羽而歸，直到Phil Jackson到來，我們終於凝聚完成，當然，你還需要通過交易獲得一些拼圖，但如果你能夠在長時間裡保留5-6名核心球員，讓他們經歷失敗和成長的歷程，你就有更好的機會去贏得總冠軍。」

All time 西波龍
Pg: Lowry,Calderon
Sg: vc, derozan
Sf: tmac
Pf: bosh
C:??
諗唔到了

眾所周知，湖人球星Kobe經常會現身WNBA的賽場，現場觀看比賽，近日接受採訪的時候，Kobe就談到了自己喜歡WNBA的原因。

「WNBA的比賽，是最高水平的比賽，那比賽真的非常讓人興奮，」Kobe說道。「我11歲的女兒，她的手機上有WNBA的應用軟體，她總是在不停的查看比分，會去看看球員們的數據，會去看她們在比賽中集錦。如果她看到了哪個精彩時刻，她就會跑過來找我，然後說，你看看戴利或者瑪雅今天做了什麼，看看朱維爾今天做了什麼。」

事實上，今年的WNBA開幕戰，Kobe也曾帶著自己的二女兒現場觀看比賽，當記者問及Kobe，帶女兒現場觀戰的原因時，Kobe曾表示，「主要是讓她學會通過比賽的進程去理解比賽，學會觀看比賽的節奏，去了解她們的成就，以及她們如何能夠在這種高水平的比賽中生存，我想，競爭精神，這才是最重要的事情。」

買basic 算鳩數了

反正年年2k都出新 個啲虛擬物品同vc都冇用

KD 2k裏面勁左好多

佢有仔既話未必會咁講

反正打team你都唔夠啲課金狗打
單機／連fd打算

對公鹿隊當家球星Giannis Antetokounmpo而言，上個球季說得上是『開花結果』的一個球季，不僅首次入選明星賽就擔任先發前鋒，在球季結束後又獲得最佳進步獎、年度第二隊的殊榮肯定。

據美國知名球鞋記者Nick DePaula‏報導，字母哥目前與Nike合約將在下個月到期。目前已傳出原東家Nike以及競爭對手adidas將展開字母哥的『爭奪戰』，預計字母哥有機會獲得一份每年價值約在700萬至1000萬美元(約台幣2億至3億之間)的新合約。

而目前兩大品牌Nike與adidas雖然都想搶下字母哥，但考量各有不同。球鞋界的霸主Nike當然想留下這位前景看好的希臘怪傑，但以一年近千萬美元的價格留下一位僅代言沒有自己簽名鞋的球星是否值得，要先打上一個大問號。

呢個世界只有一個黑曼巴球皇

Antonio Davis
Valanciunas
Damon Stoudamire
Christie
Oakley

點會唔值

完全忘記左Damon stoudamire

Oakley 同Antonio Davis 都係防守工兵類球員 算係咁

可能會加多過Marcus camby

2k會唔會加埋bargnani 落去

湖太多中鋒，我估會推 Kareem 打四號位
Magic Kobe Baylor Kareem Shaq
後備 Mr. Clutch Goodrich Worthy Mikan/Pau Wilt?

湖人名叔隊 開夠2隊比佢都仲得

好廢

港珍我覺得應該用Wilt個位換其他人
3個C太多

反而想知okc會唔會有Gary Payton ，Shawn kemp , ray Allen 同kd

斷估佢唔會分開okc 同 sonics掛

大家齊齊諗下

All time 山貓/宜家既黃蜂 係咩陣容

如果出熱火都唔差wo

C: Oneal
PF: Bosh
SF: LBJ
SG: Wade
PG: Payton

Sub: Tim Hardaway,莫寧

好似加左經典隊

Kemba Walker/ Glen Rice/ Gerald Wallace/ Larry Johnson/ Alonzo Mourning

熱火計既話
點都係Tim hardaway 打正選 Payton打bench

其他都正路

如果咁計又唔差

仲勁過西波龍

好想快啲J76 All-Time Team

G蛙，G軒，肥頓，大媽，咖哩老豆，E.OK4，Kemba，Divac

其實都幾廢

熱火應該係Tim Hardaway+ Mourning打正選啦

最廢應該係速龍灰熊

依家正選5個 + 後備AI+莫湯保 好似係

Wilt 打2k 好難用，d 動作成日好似好慢咁

用親Wilt 都係打pick and roll

Shaq 2k都好撚屎，希望今集做主角改返好

計漏鬼見愁同Bogues

無計啦 隊波冇乜歷史

76內線好撚好J

湖人shaq還好

係籃底post up唔係轉身就dunk，而係layup

艇

Chris Kamen都會入到All-Time Team

勇士all-time
Curry
Chris Mullins
KD
Rick Barry
Nate Thurmond

Klay
Dray
Iggy
Stephen Jackson
Monta Ellis
Baron Davis
David Lee
Bogut

原來都幾多人

熊嚟講，有白朱，SB同華謙，唔算太失禮啫

Chris Paul/ Loyld Free/ Randy Smith/ Blake Griffin/ Bob McAdoo

Ok啦

唔擺Wilt

仲分分鐘塞埋jerry lucas

run tmc 得一個
好慘

係喎

河仔呢？

河童入NBA ALL TIME TEAM

AI肯打後備?

做假正選

豬肯PRACTICE

未打過NBA就入all time team 咁係咪兩件80overall

2K Classic team出96 HEAT同98 KNICKS
有冇得打交

應該整個功能係打交先夠真實

有得踢J同zip腳

仲有冇公布其他隊？

點解無簽名鞋
係咪個名太長塞唔落對鞋度？

做gm可以落order叫教練做野

NIKE現役有既得四個
我皇 KD 榮縮 PG
你拍埋去就知佢根本未去到有既級數

二陣輸無陣

Morning Vs Larry Johnson

淨睇今年咩
字母哥有既PG都有
仲要多你幾個三陣個D
加埋場外人氣個D
有咩輸

馬龍高比多招技出肘

Pg 場外人氣完勝字母啦

唔比下同齡廿二歲嘅PG有咩Honor?
今年GREEK FREAK東岸第二多票，比PG多差唔多三倍

4月至6月波衫銷量GREEK FREAK 全NBA第8，PG冇TOP15

其實係好有潛力嘅字母哥
可惜your name your fate

抵買吖嘛咁多個字
波鞋就唔同講法

好易記啫
Antetokounmpo

冇簽名鞋點比

改名叫Giannis Hill，下年做票王

你比同齡把撚咩
PG今年先出鞋咋字母哥係咪今年就已經拍得住PG咁多年啊
睇下NIKE咁多年出鞋係咩標準先再講啦

22歲嘅PG帶住溜馬同熱火打七場
我覺得上限字母高啲

LeBron
Durant
Irving
George

個名唔准超過6個字母？

呢個真係加好多分 呢幾年東岸都係得pg一個可以同foj打下

仲有
Bryant
Carter

應該話個名要起碼有一個字係exact7ly 6個字母

講上限還上限
依家佢係NIKE就係未到出鞋既級數

起碼po有d成績睇下先

艾榮表示認同

玩my career la

不過三間九成會車個天價加簽名鞋既OFFER出黎

猴 會然 哈登 rose
嗡得出應該無幾個 肯定搶人

據《克里夫蘭老實人報》作家Joe Vardon報導，騎士隊仍然希望與去年效力球隊的小前鋒Derrick Williams續約，不過只能提供一份底薪合約。

全美第一高中生Marvin Bagley三世今天做出決定，他宣布將跳級進入杜克大學，身披藍魔鬼35號戰袍出戰新賽季的NCAA。

Bagley是個身高6呎11的內線，他高中在洛杉磯的塞拉峽谷高中打球，選秀網站替他設置的模板是Lamar Odom。不久前，Bagley曾參加德魯聯賽，跟James Harden、Chris Paul聯手對抗過一些NBA球員。

在2017屆新星中，Bagley是當之無愧的最強之人，他是一個技術全面的內線，能打前場任何位置，能持球，也能命中外線投籃。之前代表 Phoenix Phamily隊打AUU比賽以及參加NikeEYBL巡迴賽時，Bagley場均轟下25.5分、14.7籃板、3火鍋，20場比賽中他有4次得分上30分，有3次籃板上20。

Bagley的前景被廣泛看好，《NBA選秀網》、《選秀速遞》在2018年NBA選秀預測中都將Bagley排在第二位，明年他有希望爭奪狀元。

工作: regular 出下，playoff幫禾皇暖坐

MPJ無大傷都會係mpj 狀元啦

仲有A頓笨巴爭2 3

下年內線年，塞流晒口水，有前4 pick已經肯定pick到個正常rim protector

仲有FINALS豬波後負責受靶

美作

76人f4

咁靚仔仲想點

前不久，聯盟公布了新賽季的賽程表，背靠背的比賽數量減少，與此同時，聯盟還取消了5天4場比賽的情況，對此勇士主帥Kerr也是十分滿意。

上個賽季，勇士主帥Kerr曾經多次抱怨賽程，Kerr曾經表示，之前的例行賽太長，這才導致各支球隊不得不用輪休的方式讓球星們得到休息。「我不會反對這樣的決定，就算讓我的收入降低也可以，相信這樣的提議所有人都會支持。哪怕是從82場比賽減少為75場比賽，也會在賽程上產生巨大的差別。」而在上賽季季後賽開始之前，Kerr還曾抱怨，球隊準備的時間太短了。

「這賽程真的是太棒了，這是聯盟還有Adam Silver聽從我們建議的結果，」Kerr說道。「他們聽從了我們的想法，我們所關心的，還有我們的抱怨。顯然，賽季提早了一週的時間，那會為球隊帶來很大的幫助。」

挑戰82勝

在近期，騎士小前鋒Richard Jefferson參加了一檔電視訪談節目，他透露去年效力騎士的Deron Williams在和小牛買斷加入騎士後，過得並沒有那麼開心。

Jefferson說：「當你跟Deron談起高爾夫球時，他的眼睛亮了；當你跟Deron談MMA格鬥時，他的眼睛亮了。」

記者問，「那你跟他談起從騎士替補席站起來出場的時候呢？」

Jefferson說，「他的眼睛沒有亮。」

記者又問，「那勇士球員看到他從替補席站起來的時候呢？」

Jefferson說，「他們的眼睛亮了。」隨後現場爆發出鬨堂大笑。

佢個樣太對稱，好撚怪

第一時諗起如花

無球權點會開心打波
沾屎從來唔肯犧牲，要其他人犧牲數據犧牲球權遷就

好正

重要唔著波衫咁影， 另有一番風味

下年將個名轉做Rose
個節目又可以loop多次

其實系cut圖黎

唔準講吾皇壞話

人黎
拖佢出去掌嘴

仲有3個字就脫離地獄

廢青表示無工返

事實

收六點，三點幾走咗

今日成日都冇做過野
係個位都上youtube連登上左成日

垃圾庸才

吾皇肯帶你地班辣殺入final 唔識感恩圖報都算
仲要係到周圍制造謠言中傷吾皇

吾皇兄弟籃球

DW 吾皇請返黎
依家即係串吾皇無眼光

Ball 唔係Bust?

Hehe

富先係bust
牙波系summer league mvp

睇黎係幫nba做推廣大使推廣籃球活動，唔係商業活動。 🤔

唔係牙波老豆+湖人，今年summer league 收視點會破紀錄牙，靠牙富食得shit喇。

仲未有Wiggins 既rating

Wfc

加價拿下Marc Gasol？賽爾提克針對騎士已走火入魔，東區格局要變了！

這個休賽期可謂是動盪不斷，巨星頻頻離家出走，即便是到現在Carmelo Anthony、Kyrie Irving的下家還尚不確定！在這交易期即將收尾的時候，美媒又爆出了賽爾提克的與灰熊的又一筆交易！

在此之前賽爾提克就Marc Gasol的交易已經和灰熊進行了談判，但是最終沒有達成的原因是賽爾提克只願意用Jae Crowder+18年首輪保護簽作為籌碼，顯然上賽季可以輕鬆拿下19.5分6.3籃板4.6助攻的全明星中鋒Gasol的交易價值絕對高於這樣的籌碼！為了補強內線，Ainge決定防守一搏，現在他決定加價，在原有的基礎上再送上自己的探花秀Jaylen Brown。

傻撚左

塞個中鋒都唔錯la

據報導，灰熊隊有意聘請前NBA球員Tayshaun Prince擔任球隊的總經理特助，雙方目前正在進行加盟談判。

Prince在16年退休後有意以教練或管理人員的身份重返NBA，此前他到拉斯維加斯夏季聯賽現場觀看灰熊隊的比賽，當時就傳聞Prince有望加入灰熊隊的教練團或管理層，Prince在效力灰熊隊期間就和高層建立起了良好的關係。

James能再次排在第一位，主要是受益於2K的評分規則。

首先必須了解的是，2K能力值的評定並非完全客觀，絕不是全部依靠電腦程序，主觀因素的影響是存在的。「替球員評分並不是一門精確的科學，這是不可避免會有一定主觀性的，」2K製作人Erick Boenisch說。

之所以存在主觀因素的影響，是因為球員的一些能力值無法用數據判定，比如投籃智商，這根本不可能用命中率之類的數值來評分，所以來自長期觀察比賽的主觀印象就很重要了，比如Dion Waiters的投籃智商分值就一直較低。

當然，主觀判定也要有事實依據。2K製作團隊會全年追蹤球員的表現，還會從球探那裡得到相關的信息。「我們會一整年觀察球員，這個工作量可是很大的，但我們必須要儘可能地看每場比賽。」Boenisch說，「與此同時，我們也會從球探那裡得到幫助。」

不過能力值作為一項數據，客觀數據才是根本。「我會用一個直接的公式計算球員的能力值，」2K製作團隊的工程師Mike Stauffer說，「我們需要處理的數據很多，比如投籃方面，就要綜合籃下、中距離和三分球等幾種方式。再比如傳球，就要考慮傳球視野和準確度等。我們從各數據網站追蹤系統等來源獲得大量的數據，這些數據對於遊戲的真實性大有幫助。」

James的全面性和各種數據，真的是無可挑剔的，而且命中率也很高，所以他很適合評分規則。之前美媒《sbnation》做過一個實驗，他們在2K17中模擬James在騎士以外的29支球隊中都打了一個賽季，結果只有3支球隊沒進季後賽、4支球隊奪冠，甚至帶領76人的戰績都達到50勝32負。

2K團隊在敲定能力值的時候，傷病和球員所處生涯階段，也是他們重點考慮的因素。Durant在2K15中能力值達到95，這與他在2013-14賽季拿到MVP直接相關。但是在2K16中，Durant的能力值就下降到了91，主要原因是他在2014-15賽季因傷只打了27場比賽，2K製作團隊對於他在2015-16賽季的表現有所擔憂。

James從2003年進入聯盟以來從未受過重傷，他最嚴重的一次傷病，就是2014-15賽季期間的那次左膝疼痛，不過那也只讓他休戰了8場比賽而已。而在其他賽季當中，James出勤率最低的就是上賽季的74場了，而且那更多的都是輪休。（註：2011-12縮水賽季，James打了66場比賽中的62場。）

所以James不僅是鐵人，而且仍然處在職業生涯的黃金期，這也是他受2K偏愛的原因之一。

有的時候，2K製作團隊也會打情懷分。Kobe在2K15中的能力值為89，儘管他當時遭到跟腱重傷和膝傷影響狀態早已經大不如前，但2K15能力值還是把老大在得分後衛中位列第一。等到2K16的時候，Kobe的能力值降到85，那也是他的最後一年，客觀性超過了主觀情懷。

「我們製作數據，不僅僅要考慮球員上賽季打得怎麼樣，還要預判他在接下來的賽季會有怎樣的表現，」Boenisch說，「一名球員是處於生涯上升期還是接近尾聲，這是我們不能忽視的因素。比如Kobe的數據，當他進入職業生涯的收尾階段，狀態難免會有下滑。」

還有一個因素會影響到能力值的評定，NBA是一個商場，2K公司同樣要追求經濟效益。如果給James一個很低的能力值，恐怕詹迷們不僅不買遊戲，說不定還會砸了遊戲機。

James仍然是NBA的招牌球星，這是2K必須重點考慮的問題。在前不久《富比士》雜誌發布的2017年全球最賺錢的運動員排行榜中，James僅次於足球巨星C羅排在第二位。James的年薪為3120萬美元，但他的場外收入高達了5500萬美元。James的場外收入來源很多，比如代言各大品牌、投資的各種產業，可是沒有巨大的市場號召力，他的場外收入能有這麼多嗎？

舉個例子，James在2012年投資的披薩店，已經成為美國餐飲史上發展速度最快的品牌，力壓必勝客成為美國人民心中好感度第二的披薩品牌。為什麼這家披薩店發展這麼快？因為從披薩店營業的第一天開始，James就親自代言並積極參與品牌的推廣和宣傳。正如披薩店CEO所說：「是James幫助我們提升了品牌知名度。」

所以rose仲低過D新秀。。。

痴撚線

在LeBron James 未知會否在2018賽季之後回歸的情況下 (他本人並未有確認)，傳出消息指Cleveland Cavaliers 現在正爲失去LeBron James 的可能性作準備。

Cavaliers 現在期望在Kyrie Irving 的交易中，能夠嘗試爲他們的未來作出保障。

如果簽埋gasol
加埋it captain同horford真係有機夠騎打
仲要前題Irving唔走

點續it狗 佢話要頂薪

吾G邊隊會開頂薪比佢呢

開埋你準備去cba

網點會開頂薪比it狗 黎緊都冇cap

夾到先得架

咁點解要trade走ab0

2K今集低位單打好撚屈

同現實差唔多姐，你唔double team表弟比佢下下低位單打佢命中6成場均拎40分都得

用燒鵝輕鬆捧盃

仲有d雞聲多到仆街

有無人有睇登登上大陸抽獎條片
好好笑

屌你轉支針

枝針

笑撚死

登登真系巧可愛 邊似禾豬

豬豬仲可愛

it haywood tatum horford gasol

後備咪得smart

榮縮變榮哥

留呢款鬚靚仔咗

我覺得好柒wor

-1咗 自己反省下

豬豬 點解叫佢🐷？
仲有Westbrook 點解叫🐢，不過估都估到係因為個樣似忍者龜。

Angry bird個隻豬

失業仔有咩資格笑禾豬

禾典刀靚囝過佢啦

Richard Jefferson最近在節目中，談起了Deron Williams在總決賽的表現。

Jefferson：「當你與Deron討論哥爾夫球，他的眼會發光。當你與他討論MMA，他的眼也會發光。」

Dave Mcmenamin：「那和他討論在騎士擔任後備的事呢？」

Jefferson：「他的眼睛不會發光，他的眼不會發光。」

Chris Geeter：「那勇士隊看到他出場的時候呢？」

Jefferson：「他們的眼睛全都發光。」(暗指對手希望Deron出場，這樣他們會更輕鬆。)

在剛過去的總決賽裡，Deron Williams場均1分及1.2助攻，命中率僅有13%。
＝＝＝＝＝＝
【NBA LIVE 18 DEMO試玩】

【Michael Jordan - 最美好的一場比賽】

兄弟籃球

據NBA記者Nick Friedell報道，35歲的公牛後衛Wade「不在球隊的長期計劃中，預計會在未來幾個月的某個時間點和公牛達成買斷協議。」

我牛要重建了

Reddit都傳出LBJ下年打算離開騎士

火箭

EG+壞人+pick =melo
簽入wade 做sixth man

下年LBJ再抱團

死亡五少陣

咪撚要吾皇
佢黎到 基石係大佬定佢係大佬
中產就比佢黎

你地諗多左
其實係cp3 wade foj melo下年一齊去組隊
冇預harden同火箭

wade同gordon
gordon keep住今年 無乜傷 仲有得進步
同埋份約超值 打第六人
wade 我唔信佢底薪啊

老老豆豆，假設咁係成立既話，

而家EG會比wade好用

Agree

如果係咁，得NETS食得哂

開季前定季中

淨係想要melo
對位 第二第三防守者 真係

下年得公牛先食到 nets 都唔得啦

未trade Lopez 簽咁多人之前就食得曬 而家

暫時睇最大機係火箭

利伸： FF, 唔好鞭打me

吾巧啦 禾想睇爛網f4 2.0 wor

Nets 同湖人果單交易都仲可以話可能 BroLo 無其他球隊肯出高價所以要賤賣無收 asset 嘅情況下幫人食 Crabbe 頂死 cap space 真係好白痴

Russell+俄佬+Crabbe+Carroll 仲邊有cap比吾皇組團
如果真係組團 最理想係唔trade Lopez 等佢18-19 FA+勸禾跳出合同就fatfat

下季想組團最理想係去湖人 (所以先咁多 rumor)
下年湖開到兩張 max contract + LA 大城市 + 有 Ingram/Lonzo 可以拎去換星

fa 唔係只可以一個頂薪咩?
邊個拎啊

唔明

有CAP就得啦

點解d nba球員話自己點努力都會話自己幾早起身，而唔會話訓練到夜晚幾點？
著名例子：你見過凌晨4點的洛杉磯嗎？！

登登想當年夠見慣凌晨四點嘅HOUSTON啦

因為夜瞓對身體唔好。

Sleep is for the weak ?

笑煮
特登3更半夜練波post ig扮勤力

Wade真係好撚慘又變人球
嚟緊真係buyout咗都唔知去邊到
明明仲打得下

G6先見底

退休算啦

有冠有fmvp 乜都夠啦

慘佢老母，收24m有得去冠軍隊，爽死就真

慘佢老母西
你比24m美金我， 我去冠軍隊幫手裝水，我都做呀

呢個台仔有料 咁岩係KD , LBJ, MELO練習個間GYM ROOM返工 近距離睇練波

[花邊] KD跟LBJ還有Carmelo Anthony報隊打籃球

熱火傳奇隊

我皇有冇99

因為夜晚時間係打比賽囉，冇得練夜波咪唯有早起身練

我輪流比全隊14個成員屌屎忽都做啊

用0405 STATS，SHAQ起碼都93啦

唔識射三分,罰球,中距扣曬分

然後LAL SHAQ 97

魔術grant hill 50

條友真係唔識㗎喎

其實好合理啊
同柒碌班f4咪一鳩樣

會唔會有GHill 同Tmac 個隊魔術

G. HILL NP

輪椅籃球

YOU ALL

魔術

Oneal Howard Hill T-mac Penny

都係唔要HILL 要圖告魯算

Nick Anderson>土佬啦

Ddr都>>你

overall Durability 25

超進化

土佬果年finals打到mvp甘

同契仔NELSON一齊食蕉啦

起碼出到場先

agree
去騎士？

自己改圖調轉個位數同十位數 扮咩啊

港真以前真係幾鍾意土佬

HILL生涯出場多佢29場，總時間多8XXX分鐘

而家不了

以前又傳得又射得又drive到入去

據美媒體報導，NBA名人堂中鋒「木桶伯」Dikembe Mutombo在接受採訪時表示他把76人隊的Joel Embiid當成自己的兒子來看待，而且每天都為Embiid祈禱。

近日，木桶伯在接受採訪時表示他把Embiid視為自己的兒子一樣來對待，而且每天都為Embiid祈禱：「希望上帝能讓他（Embiid）恢復健康。」

「我喜歡那個孩子。」木桶伯在最近談到Embiid時說道：「他非常有天賦。我認為他比我剛進NBA的時候更有天賦。」

不過木桶伯很擔心Embiid的傷病史，他希望傷病不會毀掉Embiid的職業生涯。「他只想打比賽。」他說道：「我一直在為他祈禱，希望他有機會能打滿一整個賽季。他真的希望能追隨我的腳步，我很高興看到這點。」

之前美記者Brian Windhorst曾表示，騎士對Anthony和Wade都有興趣，如果他們可以分別和現在的主隊達成買斷協議的話。

克里夫蘭的球迷當然也是支持Wade加盟的，34%的人認為Wade適合作為替補出場，還有接近30%的人覺得Wade有實力取代JR成為先發。只有7.7%的人認為Wade的年紀太大，騎士不應該追求他。

一係wade 就拿拿臨buyout 咁Melo 咪心郁想過去囉

【江湖傳聞】據ESPN 的報導，有多個「可靠消息」指出LeBron James 和Kyrie Irving 在Miami 同室見面。

記者說「不知道有沒有一個破冰緩和的過程。我唯一確實知道的是LeBron 沒有拳打Kyrie。」而他們「沒有任何激烈的爭論」。

ESPN預測2017-18最有機會奪冠的三支球隊，專家們全投勇士!?

ESPN邀請了44位專家進行投票，投出2017-18年最有機會奪冠的三支球隊。投票者能投出心目中的前三位，第一位可得5分，第二位可得3分，第三位可得1分。其中勇士為最高分球隊，總得分為220分，遠遠拋離其他球隊。第二和第三最高分分別為騎士和火箭。值得留意的是所有投票者都把勇士投第一位，可見專家門一致認為勇士下年度依然會稱霸。

不了，早幾年已經為皇chur到盡晒，吾皇唔會要乾塘兄弟

底薪做後備 呢家dwill 個位都ok 既

火箭

我估大飛行得遠過火箭tim ar

你都傻既，大飛冇左我波，入唔入到playoffs都係問題牙！

唔太似
但其實以佢能力真係可以入啲爭標份子博下
不過應該無咩強隊俾到正選佢

黎76人打six man

Starter
Fultz JJ Covington BS Embiid

2nd unit
TJ Wade Justin Saric AJ

識波火箭垃圾

覺得cp3對基石最大影響，可能係決心方面
Playoffs 打刺最尾果場
個態度

game6 基石永遠都出事
邪親佢心靈

杜蘭特無意為尼克打球 KD：永遠不會加盟這里

8月17日訊過去幾個賽季，紐約尼克隊戰績不佳，球隊內部也一直都處於動亂之中。近日接受采訪時，當有記者問及凱文-杜蘭特，未來他是否會考慮加盟尼克的時候，杜蘭特的回答是，永遠不會。

上年火箭已經行得遠過潛艇
訓撚醒未

自己申請滿犯離場
齋睇果場，真係會認為佢唔想打

曲線，今年箭多左乜人，同艇少左乜人
就知艇有機行得遠過箭

好葡萄

想拎冠既都唔會去瘤弱啦😂

kd唔會簡條咁容易既路行

最艱難okay？
利申勇迷

據美國媒體《Fansided》記者報導，NBA官方在前天剛剛公佈2017-18賽季例行賽完整賽程，門票首日銷售情況卻出人意料，最受球迷聚焦的比賽並非金州勇士、克里夫蘭騎士兩大宿敵對決，而是紐約尼克與費城76人的「聖誕大戰」，而第二名的比賽也相當出人意料，是魔術客場挑戰公鹿的比賽，這兩隊當中唯一是明星的大概就是字母哥了，而且市場都不算大，而且這場比賽也不是重要節日或是開幕戰，所以這比第一名更加奇怪。

在門票首日銷售量排行榜中，尼克球迷展現了極高的熱情，銷量前20名的比賽中，有7場都是在紐約麥迪遜廣場花園舉辦。勇士、塞爾提克和76人各有兩場主場比賽上榜，公鹿、鵜鶘、小牛、灰狼、黃蜂、籃網、巫師各有一場比賽上榜。

勇士雖然只有兩場主場比賽上榜，但是作為衛冕冠軍，他們無論前往哪座球館打客場比賽，都會受到當地球迷的關注。勇士客場挑戰鵜鶘、灰狼、黃蜂、76人的比賽門票銷量都衝進了前20。騎士客場對上籃網、勇士、尼克的比賽也榜上有名。

所以話nyk真係賣唔賣melo刀duck

仲對隊友發脾四

虎扑好撚勁
字母都開埋Post

之前請過鹿仔太子女

大飛，刺game6
特別魔咒

goodest grammar

竟然有人質疑Grant Hill.............

高質會員

周天子霸氣盡現

對腳.................

箭會唔會再trade到巨頭

高登仔+壞人換LA

周天子已經在陣

開分身撐自己 CLS

太陽grant hill > all

會然grant hill > nba grant hill

分身reported

中國市場點到你話唔勁

所以先有周天子降臨火箭

岩岩先知Hornacek個女原來好正

虎撲外父

仲有冇咩球星既女係正

清泉會然刀被迫害

Curry

隊長兩個女

George Hill > Gramt Hill 啦

係開分身就負評哂你哋先啦
屈我

橙

分咩身呀,係呢度岩岩先申請到ACC,之後一直係舊登NBA POST架啦

Grant loan > Grant Hill

文件河個女
好似同Curry拍緊

講清楚係SETH呀

一個老坑一個結左婚
是但啦

Wade>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>JR
克里夫蘭的球迷唔sick ball

隻腳就斷

Cp3:頭先個場咁hea打多場練下新野
登登：不了 重要落d
天子：呀 好攰

今年聯盟也曾出現種族歧視議題，但是發生在場外，在今年總冠軍賽開打前，詹皇LeBron James在洛杉磯的豪宅出現一起挑釁事件，有人在詹皇的房子上潑漆寫上英文「N」開頭的黑鬼(Nigger)的字母；LeBron James在當時受訪感嘆說：「在美國當一名黑人，依舊辛苦。」

虎撲8月17日訊 美國國家隊公佈了入選美洲杯預選賽訓練營的大名單。由於預選賽的日期被更改至NBA賽季中段，因此美國國家隊將目光鎖定在了NBA發展聯盟。17人的大名單上有14人有過在發展聯盟效力的經歷。
「這太瘋狂了，我從沒想過有朝一日我會有機會穿上國家隊球衣，」入選訓練營大名單的發展聯盟球員雷吉-赫恩說道，「能有機會在這種大舞台上展現自我，這是無上的榮耀。我在高中、大學都打過球，而現在我要為了集體而戰，這是我理論上來講能經歷過最大的場面了。」
訓練營將於當地時間週四開始，為期一周。8月28日至30日，美國隊將先後與巴拿馬、烏拉圭以及多米尼加進行熱身賽。
前NBA主教練傑夫-範甘迪將擔任此次國家隊主教練，菲尼克斯太陽隊下屬發展聯盟球隊北亞利桑那太陽隊主帥泰-埃利斯將擔任助理教練。在談到自己受邀執教國家隊的感受時，埃利斯依然很激動。
「我接到電話的那一刻就哭了，」埃利斯說道，「能夠為國效力，這種興奮難以用語言形容。」
德克薩斯傳奇隊前鋒賈米勒-沃尼也受邀參加了訓練營，他也表達了自己的激動之情。
「無上的榮耀，」沃尼說道，「我會跟孩子們分享這份經歷。在這種場合為國效力，這太令人激動了。希望我能夠入選最終的大名單並且打出不錯的表現。
「我在休賽季對自己的不足之處進行了特訓，加強了跳投，在許多方面取得了進步。與此同時，我又加強了自己原本的長處，保持體型。我在傳奇隊的好友CJ-威廉姆斯也會來參加訓練營，我每天都會和他聊天，很開心能和他分享這段經歷」
埃利斯自己也曾於2001年前後在發展聯盟打球。談起這些年來發展聯盟的變化，他不無驕傲。
「我的確很驕傲，」埃利斯說道，「我們的聯賽經歷了漫長的演變。當我打球的時候，這個聯盟只有8支球隊，而現在我們得到了NBA球隊的重視，這一切的變化都要歸功於那些為了聯賽發展盡心盡力的工作人員們。」
目前參加訓練營的17名成員中，僅有12人會得到代表國家隊出戰的機會。埃利斯表示，選人的過程非常艱難。
「說實在的，每淘汰掉任何一個人對我而言都很困難，因為我也曾經歷過，」埃利斯說道，「被淘汰的人並不意味著他們失去了為國效力的機會，只是這一次可能暫時不行了，但以後也許還會有變數。」

坐中間

曼菲斯灰熊隊球星Chandler Parsons更新社群網站，他釋出了自己努力訓練的影片，在瀟灑一個休賽期後，他開始回歸訓練。

Parsons在社群網站上釋出了一個影片，影片中他先是跟隨訓練師一起努力做體能訓練，隨後又來到籃球場進行運球訓練和投籃訓練。他配文寫道：「沒有一天休息。」表示自己休賽期一直在努力訓練。

The tourney features a cadre of big-name NBA stars, including fellow Rockets Chris Paul, Eric Gordon, P.J. Tucker, and Clint Capela, along with Harden himself. In addition, you’ll also see DeMar Derozan, Jimmy Butler, John Wall, Devin Booker, Markieff Morris, Marcus Morris, Dion Waiters, Emmanuel Mudiay, Gerald Green, John Simmons, Josh Smith, Kentavious Caldwell Pope and Tyler Ennis.

The Beard also has some celebrities sit courtside to pump up the crowd and provide atmosphere, and this year’s group includes Meek Mill, Travis Scott, Cassie, Karen Cival, Slim Thug and Kylie Jenner.

Tickets to the tournament cost anywhere from $15 up to $50, and the proceeds go to James Harden’s Lucky 13 scholarship and internship program.

肥登個慈善籃球賽，呢個陣容，最貴都係US50蚊，
相比起姚明基金果班魚蝦蟹，最貴成7千蚊定8千蚊。

美國本土？

聽講佢又換左條女，仲幾高汁下。靚仔真好

係

禾要zip腳

天子豈可旁落

2隊白衫

最左好似係一線鷹王

有無人有睇espn first take
岩岩discuss左邊個係NBA top 5
Max覺得係LBJ 可愛 KD curry AD
Stephen a覺得係LBJ 可愛 KD curry 龜頭/登登
乜第5人真係咁難揀咩

痴線
Max 排 AD > Curry, Westbrook, Harden

AD入到第二圏先討論佢啦

鷹王揸機好似

Best ball fake top10 第一係刷數據MVP
之後留言有人話nba has the best ball fake putting Westbrook on top1

如果我排AD會排到第7
Curry跟著wb跟著登登先到AD

Nike版球E，

唔似波衫，似戰隊衫

法國adi好睇D，nike好似怪怪地咁

champion先係皇道

正

偉伯會唔會有92

02kings
咁一定要買了

等左好耐😭

終於有Webber

上集都有

2k12已經有

有Webber既Kings第一次

黑湖

如果有埋02 湖 就好了

97-98 湖要唔要都罷

箭撚收返條j
莫雷

有webber嘅經典kings唔係12第一次有咩？

近日，有美國媒體對2017年首輪的簽約情況進行了一個總結，而從總結來看，新秀合約最讓人吃驚的地方無疑就是超高的金額。從美國媒體的統計看，狀元Fultz在未來四年的合約總額將達到3740萬美元——後兩年為球隊選項。而具體到每年的年薪則分別為：702萬美元、833萬美元、974萬美元和1228萬美元。不僅是Fultz，榜眼Ball和探花Tatum未來四年的年薪總額也均超過3000萬美元——與Fultz一樣，兩人最後兩年也同樣為球隊選項。

幾時先有rasheed既活塞

唔知

cap升咪加人工囉

要多謝 peja 果球 airball 三分

打人都無事，點會贏唔到啊

應該吹 Kobe t foul，然後吹 Bibby away from play foul
兩邊互射一球罰球
然後湖人開波
影響唔大

zach lowe 話其他球隊要兩個首輪先肯食 ryno
Knicks 本身又想要 asset，繼續叫價咁高都幾難交易到，同埋 melo 都唔值要出咁多野換

咁樣打落起t foul,想笑死人咩

Delaney: I’ve seen elbows thrown; to me that was not a thrown elbow. But if I had my perfect game, if I could sit down, break down the play, and have that perfect ballgame, I would’ve called the away-from-the-play foul, which means the Lakers would’ve shot one and retained possession, and called a technical on Kobe. Sacramento shoots one technical foul, L.A. does the same, and they inbound the ball from the same spot.

吹 flagrant 同吹 t foul 都合理

g6黑左成場跟住拎一球55波出黎講 咁都得?

Noel個deal會唔會拖到十月頭

你有興趣嘅我地可以傾下 02 最尾三場有無黑哨

02邊隊贏西決都係等畀人話黑哨

莫雷寧願等fa 唔係下年 cp melo一齊走都幾係野

又一個痴線

不滿灰熊競爭力?白熊暗示走人：再不成功或該散了！

NBA發展到現在，已經很少有一名球員整個職業生涯都在一支球隊效力的情況，日前，灰熊當家球星Marc Gasol也暗示，未來他也可能離開。

近日，小Gasol接受了西班牙媒體的採訪，在採訪中，他對未來是否會一直在灰熊這件事情持很大開放性。

「我是一個非常有野心的球員，我希望灰熊能成為一支偉大的俱樂部，」小Gasol表示，「過去6、7個賽季，我們成長了很多，但我們還必須繼續成長下去。如果這一切沒有做到位，那也許我們應該讓一切重新開始了。」

已經32歲
兩年後fa 都34

佢做緊乜嘢？

扮緊自己

據美媒報導，昨天曝出消息稱Dwyane Wade和芝加哥公牛隊預計將在新賽季開始之前達成合約買斷。與此同時，熱火隊老將Haslem透露他已經在招募Wade重返熱火隊。

「我和Dwyane每天都會溝通。」Haslem在接受熱火記者Winderman的採訪時說道，「我對他的建議和他一直給我的建議是一樣的，那就是一步一步來。我們知道公牛隊的未來前進方向，他們已經決定重建。我們也理解Dwyane希望在他職業生涯尾聲的前進方向。由於生意方面的因素，使得雙方有時候無法共存。」

傳奇中鋒O’Neal的兒子Shareef O’Neal日前接受媒體採訪，他談到了自己父親的球場統治力。Shareef表示：「我認為，假如巔峰時期的我父親在當今這個聯盟打球，他將會比當年更具統治力。」

錢

相信佢老豆如果係呢個年代應該會識射3分

不論魔術定湖人時代既O’Neal都唔洗識射3分,他將會比當年更具統治力只指依加有撚人守到佢咩

小球風氣，邊個頂到

俾人撚狗咁撚

Oneal 仲靈活過你踢強哥
仲要快

一定成日Foul trouble

其實巔峰oneal 個膝頭點頂

係咪果時最重磅?
但係又係跑得鬼死咁快同好靈活

全盛shaq 好撚快喎

屌莫雷做咩 本來就無咩可能
simc 要eg 會唔會係肯比nyk ?

Kd舞兩下已經foul out oneal

屌佢咁大方 比哂d野大飛 留返dd都好

登登如果對SHAQ買飯會點

Oneal 變成場均出場10分鐘o既中鋒

撞撚死d排骨仔啦

應該斷撚哂手

休士頓火箭隊總經理Daryl Morey在接受ESPN名記Wojnarowski採訪時透露：2012年能夠簽下James Harden，實在是出人意料，因為他覺得當時的奧克拉荷馬雷霆本有更大的機會續簽這名明星球員。

「當你球隊裡有James Harden這種巨星級別的球員，雷霆應該拚命做工作將他留住，應該要不顧一切，等都不要等，立馬和Harden去談續約。但是有些人就愛抓小辮子，當有球員準備簽合約時，就通過球員曾經犯過的一些小過錯，『吹毛求疵』來壓價，結果讓球員無法得到自己真正想要的理想合約。」Daryl Morey在接受採訪時說道。

當雷霆一再猶豫給Harden大合約時，火箭隊是看準機會，送上雷霆無法抗拒的交易方案，並在得到Harden後隔日就送上頂薪合約。Daryl Morey表示當火箭隊得到Harden是真的讓人「震驚」，因為他沒想過雷霆會放走James Harden。

單野間唔中就會比人拎番出黎撚

老細想比少d

為4m無咗個皇朝

2m 無左個王朝 好難唔比人撚

登登點都會走架啦
邊會甘心打第六人

因小失大

自己睇訪問 佢自己都想留
係okc唔比基石諗多陣 一句唔講就 trade走

放走佢都好既，起馬依家證明到佢係MVP級
唔放佢走哈登只會係Manu

放正選打三分鐘換走，之後打返第六人咪得
根本就係孤寒

月經。每個月響hupu總有幾個post出來鬧雷霆總管。

莫雷又勝

傻先走 三巨頭既話真係好屈

真係繼續三巨既話 何來而家既湧

同巴塞一樣

禿頭好差咩

個人成就唔夠高

見仁見智

05年fmvp根本應該俾禿頭

唔係話佢差，但未去到依家哈登呢個MVP競爭者lv。

現在馬後炮邊個都拎得出黎講
當時總決賽登哥應該比人插得最多?打得唔好?
幾肯定個陣如果續左又話唔值頂薪之類

打spurs 救全家又無件事

Manu 打playoff 既表現》》》》》過harden 好多
根本manu去第二隊的話都一定係大佬/主力核心
個時俾人叫白人版kobe

其實Manu 好似唔太穩定+偏易傷，去第隊我諗佢神早退左休

4 巨，仲有Iblocka

用今日標準05 FMVP一定係佢
btw我講既緊係NBA入面既成就
奧運金牌呢個
非美國籃球員黎講都隨時係後無來者

Manu根本就係打得好比人無限吹奏 打得差冇人屌
前面已經有人講左harden 打鳩死馬刺
仲有Harden playoffs 單核帶隊入西決，單講呢樣，已經唔係Manu 有得比

Manu O親T就發脾氣亂打

講成就又一定過到咩
仲只會係
攞番隻戒指先再講過秃頭佬啦

禿頭帶阿根廷奧運打贏美帝仲勁啦，呢樣等基石單核打贏finals先講啦

贏04年奧運+四隻ring > 兩次mvp排第二+三次一陣

夫子比人笑咗好耐咩

條友係咪on9

BBB

佢講得衰姐 應該咁講 繼續留芬打既話 要為左團隊犧牲個人成就 manu好勁都有實力 但係nba 黎計
佢唔會係NBA歷史top30個d人 因為無論觀眾感覺還是現實佢都係副手
但harden 的確出走後展現到個人能力係帶到隊做大大佬

仲有當年火箭入到西決仲有猴活，咁都算單核

All time celtics PP overall: 94
New classic team:08雙槍金塊 ，12雷

唔算啦

09/10 湖呢？

想要09金塊多啲

BILLUPS

明明09金塊>>>08金塊

pp當打個時都未試過94
退左休上神枱

話說大家覺得jokic定webber傳波勁d

Jokic都未到prime

暫時睇
我中意Webber 多啲

現實又真係未到94 superstar rating
88-89差不多

Demar derozan 都89
PP點都有90up 掛

Jokic真係好似Webber

Jokic仲更加高效率

好鍾意Jokic bb

Webber後手好癲

原來KAWHI一傾到NASTY就笑

清 莫抱恨意看籃球

Kevin Durant選擇離開奧克拉荷馬雷霆而加盟金州勇士的決定，顯然傷害了很多雷霆球迷。近日，一位來自奧克拉荷馬州塔爾薩的老師在教育學生時就表示，做人要學Jordan，而不要學Durant去走捷徑。對於這位老師的諷刺，Durant進行了反擊，表示應該把這樣的老師開除並抓進監獄。
在一份行為學習課綱上，一位來自奧克拉荷馬州的老師引用NBA的例子來教育自己的學生。

在介紹Durant時，這位老師寫著：「奧克拉荷馬雷霆在2015-16賽季西區決賽輸給了金州勇士後，Durant選擇在那個夏天離開球隊，加盟了剛剛在季後賽擊敗了自己的勇士。做人不要學Durant，不要學他走捷徑！諸如像作弊、抄襲作業等等的行為，看起來只是一些小問題，但是這些會讓你養成壞習慣，在以後影響你的進步。除此之外，做任何事情都不要半途而廢。如果你還沒有完成自己所期待的事業，那就不要半途而廢去做其他的事情。」

據著名NBA記者Chris Broussard報導，克里夫蘭騎士隊在今年的選秀大會之前曾經試圖把Kyrie Irving交易到鳳凰城太陽隊。Irving在得知這一交易流言之後，認為這是LeBron James想要交易自己，所以最終主動向球隊提出了交易申請。

在選秀大會之前，騎士隊和太陽隊就Irving的交易進行了深入的探討。Broussard表示：「太陽隊老闆非常想要得到Irving。所以在這筆交易談判之中，騎士隊會把Irving交易到太陽，然後換回對方的先發控球後衛Eric Bledsoe以及今年選秀的第四順位選秀權。而接下來呢，騎士隊會用這個第四順位選秀權去交易得到Paul George。所以，這筆交易的結果就是，騎士隊送出Irving，然後交易得到Bledsoe和Paul George。」

Broussard繼續表示：「騎士隊老闆走到LeBron面前說：『瞧著，我們現在把這筆交易擺到了談判桌上。如果你承諾繼續留守克里夫蘭的話，我就會馬上達成這樣的交易。』但是LeBron James沒有作出任何的承諾，所以Gilbert最終也沒有達成這筆交易。」

儘管交易沒有達成，但是Irving卻得知他將成為騎士的交易籌碼，而這也成為了壓垮他和騎士隊關係的最後一根稻草。

Broussard表示：「Irving發現了這筆交易提案，而且他認為，除非得到了LeBron James的同意，否則騎士隊根本不會提出這樣的交易方案。這也就是Irving之所以對LeBron感到憤怒的原因，他認為LeBron參與到了這筆交易提議中去。」

Broussard表示：「從LeBron的角度來看，他並沒有嘗試去交易Irving。Irving棒極了，但是這筆交易也不賴，騎士可是得到了Bledsoe和Paul George啊。所以，如果這筆交易最終達成了，那也挺好的。」

LeBron並沒有明確表態要求交易Irving，但是Irving對LeBron產生了巨大的誤解。Broussard表示：「Irving認為，LeBron已經釋放出了要交易自己的訊號，他覺得LeBron想要讓自己離開騎士隊。」

根據美國知名球鞋記者Nick DePaula指出，考量郭艾倫的球技潛力、社群媒體影響力以及最重要的『中國市場』，Jordan Brand正著手進行郭艾倫的第一雙簽名鞋，沒錯這是喬丹牌有史以來首次為亞洲球員打造的個人簽名鞋款。

韋少係真‧MVP 咁邊個至係眾人隊友？

NBA球員公會（NBPA）啱啱喺Twitter公佈咗由一班球員投票嘅結果，雷霆後衛韋斯卜克（Russell Westbrook）唔單止係傳媒眼中嘅常規賽最有價值球員（MVP），就連一班球員都係咁睇，正所謂「行家一出手，就知有沒有」，韋少的確係實至名歸。

NBPA呢次嘅投票除咗要球員揀出14個嘅個人獎項之外，亦會揀埋年度最佳隊友，投票嘅結果亦都喺美國時間禮拜五公佈咗嘞！韋少除咗係球員眼中嘅MVP之外，亦都喺「最難防守球員」同埋「最佳衣著」兩個獎跑出。同樣實至名歸嘅，係成為球員眼中最佳新秀嘅公鹿後衛博丹（Malcolm Brogdon）。

不過，「最佳防守球員」同埋「最佳後備」（即係近似最佳第六人）呢兩個獎，就跑出咗兩位同傳媒投票唔同嘅球員。喺一班「行家」嘅眼中，「最佳防守球員」係馬刺嘅尼納特（Kawhi Leonard），至於「最佳後備」就係L威廉士（Lou Williams），呢兩個獎傳媒票選嘅球員分別係勇士嘅祖蒙特格連（Draymond Green），以及火箭射手E哥頓（Eric Gordon）。

其他獎項方面，馬刺主帥普波域治（Gregg Popovich）係球員眼中「最想合作嘅教練」，騎士嘅勒邦占士（LeBron James）就係「私底下你最希望係隊友嘅球員」，另外今個夏天曾經訪港嘅卡達（Vince Carter）就係「最有影響力老將」。

我皇乜都無做過又比人擺上枱

個底太花

禾皇又然

2k 經典隊有雷霆三哨

曾經青春風暴嘛

真。潛力隊
史上total 天賦最高既隊伍
3個MVP candidate + 1 個防守一隊既block shot 王

問過76人f4未
4個MVP Candidate

Hardest Road啊
咩走捷徑 教書佬係咪唔識英文
kd係湧核心 湧都係靠kd先有champ

醫院mvp

KD依隻賤種狗真係好撚柒煩

又要講到自己唔撚介意人點睇，但事實上最撚小氣就係依條垃圾，成鳩日出黎鳩up搏洗底。

對成隊湧都無乜野，但真心好撚柒憎依隻賤種狗

唔知係咪 Old News
Marvin Bagley commits to Duke
而且 reclassifies to 2017

Yes

有冇人覺得cp3宜家就算笑都帶有淡淡既憂鬱神情，我波真係一生充滿悲劇

無入過分區決賽既人之中打過最多季後賽

有12雷無09 10湖

應該未公佈啫

我下年終於有得做大佬

Hi短手芬

「自從我離開奧蘭多之後，我還從未能在一個屬於我的體系裡打球，我和Kobe還有James Harden有過合作，但他們太佔球權，這讓我受到了影響。但（黃蜂隊的）體系是我所熟悉的，這讓我可以變得更有統治力，我可以用一種更好的方式展現出我的敏捷與爆發力。」Howard最後自信滿滿的說道。

Howard把狀態下滑歸咎於Kobe和Harden的打球方式顯然並不客觀，畢竟他上賽季在老鷹隊這樣一支注重分享球的球隊裡也沒能拿出亮眼發揮，希望與Clifford的重聚真能讓他找回昔日的狀態。

《NBA 2K》系列是當下最為熱門的NBA類籃球遊戲，而每到新一代遊戲釋出之前，球員們的2K能力值總是一大熱門話題。不僅僅球迷非常關注這個，就連很多NBA球星也非常在意自己在遊戲中的能力值。

不過，費城76人隊的新星Ben Simmons算是其中的一個另類了。他不但拒絕公佈自己的2K能力值，甚至還堅決抵制2K遊戲：「就算把我的個人能力值調到99，我也絕對不會玩這個遊戲。」

Ronnie 2K：「@Simmons，我把你的2K能力值截圖發給你了，有時間就把它秀出來吧。」Simmons毫不客氣地表示：「我認識你嗎？」Ronnie 2K則希望與Simmons套點交情：「別因為你的能力值就這樣嘛，哈哈。」

Simmons回應稱自己根本不玩2K遊戲：「我只玩《決勝時刻》的。我只玩過半次《NBA 2K17》，後來就再也沒有玩過了。」Ronnie 2K則繼續跟Simmons開玩笑：「是Embiid讓你對自己的能力值感到了擔憂嗎？」

這時，Simmons似乎有點生氣了：「我根本都不玩這個遊戲啊，所以我為什麼要擔心自己的能力值呢？」Ronnie 2K還不死心，他表示：「那如果我告訴你，你的能力值高達99，你會不會改變主意呢？」Simmons的回應非常乾脆：「就算我的能力值有99，我也依然不會玩這個遊戲的。」

上一集我都係咁同自己講
跟住呢

D黑氣好似湧緊出黎咁

自己心態唔好係到賴呢樣賴個樣

小鳩氣

佢一場常規賽都未打已經高過ingram仲想點

頭兩季 又咪比你iso

佢都唔玩依隻game,有咩問題

以後抵制2k了

猴活底位冇進步過

Harden咁都話佔球權 要咩人先夾到howard

Nelson

塊地硬到

土佬

Harden係上季先玩助攻mode
前幾季毒死到hihi

支持simmons 抵制垃圾game

雖然我今年會繼續買

黃蜂都有Walker食球權啦

Howard安份做黃金工兵算啦

猴唔係想要出手權，唔係你比球alley opp佢個隻

佢係想要低位單打權

7-8助攻都獨
個時係mcfail要佢瘋狂iso 怪基石
jb提都廢事

據《The Score》報導，Vince Carter的紀錄片昨天釋出了預告，包括Steve Nash、Tracy McGrady、前總裁David Stern和歌手Drake等知名人士均一一亮相。

當地時間週四，《Uninterrupted》率先發布了Carter紀錄片《The Carter Effect（Carter效應）》的預告片。

據NBA官網報導，波士頓塞爾提克今天正式宣佈，他們將在2018年2月12日塞爾提克主場迎戰騎士的賽後舉行「真理」Paul Pierce的球衣退休儀式。

當年既炸彈魔幫jlin 刷to 咁快唔記得

佢d 低位單打

有冇人留意2018 draft class?
Marvin Bagley III 點解可以提早參選？

有助攻數據就唔算獨
咁西書一定係好無私

袋利本身大一年，跳一級入大學出年就選得

炸彈 同獨食 有關係?
之前咪屌佢控死個波
獨食唔係講緊kobe個隻?

又抽西書牙清泉

要證明自己已完成高中課程要求先

你睇番最開頭唔係講緊獨食，係講緊佔球權，佢當年hold 到最後5秒傳番出黎咁咪算佔球權

詹皇榮獲「最想和其做隊友獎」！K湯：他是一個砥礪前行的英雄！

日前，NBA球員工會舉辦了「球員之聲」頒獎典禮，聯盟第一人 James獲得「最想和其做隊友獎」，在頒獎過程中，多位球員表達了對 James的情感。首先， James的好友Wade和Paul率先發聲，Wade說，「 James很勤奮，他每天都會第一個來到球隊訓練，最後一個離開，因為成為最想和其做隊友的人就必須要拿出實際行動去贏得尊重」。Paul更是不甘示弱，大讚了 James一次，「他無所不能，傳球，灌籃都是他影響球隊和聯盟的東西，他值得我們每一位球員去學習。」

NCAA逼害爛網囉

一個講球權
另一個屌毒

33222

Pp 94 吹大左

真
70已經好多了

FYI 2K18 MY TEAM PRIME PP:88

佢最勁個張卡有95，4000幾技能值

你就on9
明明講緊季後賽表現，搬國際賽黎拓鳩

幽默感呢家野

講緊2k18 developer blog

講季後賽表現又好得好多咩
都係個句四隻戒指係手啊
你攞番一隻先講啦

會出張再勁d既卡，2k唔會放過所有賺錢機會

BTW 2k7 PP94

估唔到爆post關鍵係登登

［各隊新季賽程已出］2017-2018 NBA季前討論區（39）

- 分享自 LIHKG 討論

Topic燈

推埋佢啦

1001